［回帶］［玩命計角度］一人一張你屋企望出去嘅相

冇人應

樓上幾個巴打係咪住埋一齊

住青衣

南區?

IP都唔洗Check有幾多年歷史?